[自由閪控訴] 林鄭前女校友 究竟講咗幾多次閪字？

要做自由閪
不做建制閪

我哋每一個閪都係為自由而戰！

後面個女人忍唔住笑

仲叫林鄭快啲做自由閪

好認真咁講話係自由閪唔係豬閪

咁蠢既閪⋯⋯閪女人

我先係閪界KOL 比佢更有資格發言

以為片黎
我屌

我真係恭喜你啊

Fb link係片

個男唔笑先好野

閪得好

佢右邊個女人忍笑忍到...............

個男人忍到笑先勁

何式凝一向like講鹹嘢
港大教授

好撚正

4分鐘講20次閪

做咗人情婦10年，有美好嘅性愛

後生時同gay佬周耀輝柏拉圖的戀愛20年